社會變天，趁仲有一口氣；有機會就多d關心同愛身邊既人喇

大家有心事既都可以分享下

兩盒thx

I love u too

可以做d 咩

愛你啊陌生人
保重身體

屌多D咁囉.

我愛嘅人走咗

我都唔知架
關心多d身邊既人
唔熟既都係
反咗面大家粉筆字抹咗佢（黑警中共港府另計）
We are in this together
當然啦，有心意未表達就快 d講
真係衰d touchwood講句，生命既每一日都唔係應許保證有既
唔好有遺憾 後悔

節哀順變
有我地陪你
有咩想講就講

正能量推

身邊冇人

Push

Agger
隨時自己/身邊既人突然中招 到時先後悔就太遲
不過知易行難 好多人都係去到即將失去個刻先會識珍惜

係架

Oorer

我好鍾意關心人
不過冇乜人關心我